---
typora-copy-images-to: ..\img
---



Для запуска приложения я выбрал я выбрал ОС Ubuntu 16.04, так как данная ОС идеально подходит для прототипирования реализации моего zero-downtime алгоритма. необходимо его скомпилировать его при по помощи команды:

```bash
go build -o app main.go
```

После чего запустить:

```bash
./app &
```

> Примечание. Символ & используется для возможности ввода других команд.

Для проверки работы приложения воспользуемся CURL, введя команду:

```bash
curl '127.0.0.1:7000/?a=1&b=4'
```

В результате чего получим вывод:

![image-20191215192340687](../img/image-20191215192340687.png)

Что подтверждает правильность функционирования приложения.